你地主人怕唔怕凍？

哩幾日咁凍
但係我主人寧願係室外都唔入屋

怕
怕到夜晚訓覺會捐入被竇
一直擔心緊會唔會唔覺意壓到佢